# Описание #

[![Build Status](https://travis-ci.org/avatar29A/MusicBrainz.svg)](https://travis-ci.org/avatar29A/MTGO-Free)

Приложение speck-studio создано для помощи в проведении иследований активности вирусов в клетке на основе анализа [спекл-картинок](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BF%D0%B5%D0%BA%D0%BB).

В основе анализа изображений лежит библиотека [pHash](http://www.phash.org/) из которой использует алгоритм персистентного хэша. 
Так же реализован собственный метод нахождения корреляции между двумя спекл-картинками.

# Функции #

Приложение на текущий момент предоставляет следующие возможности:

* Выбор эталона
* Построение графика корреляции
* Экспорт значений корреляции в Exel
* Компиляция кадров с камеры в видео файл (*.avi)

# В планах #

* Добавить график отображающий корреляцию по преобразованию Фурье ("Частотный график Фурье");
* Анализ интенсивности в области по двум координатам. Усредненная по области яркость во времени;
* Трехмерный анализ интенсивности по трем координатам;
* Подключение камер [ВИДЕОСКАН-2](http://videoscan.ru/page/880) или аналогов для снятия изображений и их анализ во время эксперимента.

# Техническая сторона #

* Язык C#
* Разработно на технологии WPF с использованием компонентов от Telerik
* Используется несколько доработанная версия библиотеки [pHash](http://www.phash.org/)

# Screenshots #

![Изображение главного окна Speckle-Studio](https://lh5.googleusercontent.com/TBTZCj1HfwOUBK9AxLXcAKIwHR3S9l0UAagvuj3SAlMcxeCI7av1wtIpJROFcxy5NMNzhA=w1834-h875)
